今時今日真係咩都做得出

好想騎下女仔 想做就做 點解唔得到唔通要做黑警先得？ 你們要罵便罵， 不明白為何不能投入整場運動。
however , 見到其仔他亂世情侶在真係有喲心痛 點解個個唔係我? 毒有咩錯 ？ 好想騎
屌你老母 死情侶閃撚夠未比個機會我好不好

騎你老母咪得

廢文唔洗推

要罵便罵？
收皮啦大陸閪